LBJ：沒有效力過所謂的超級球隊

香港時間6月13日，衛冕冠軍騎士隊在總決賽中以1-4被勇士隊擊敗。第5場賽後，騎士當家球星勒邦-占士在接受採訪時表示他在總決賽中已經傾盡了全力。同時，占士否認自己在職業生涯里效力過所謂的“超級隊”。

5場總決賽，占士場均得到33.6分、12個籃板和10次助攻的大三元數據。
廣告

“這5場比賽，我把一切都留在了場上。”占士在今天賽後接受採訪時說道，“我沒有理由低下頭。”

雖然占士打出了場均大三元的數據，但是這支勇士隊太過強大，堪稱超級球隊。在外界看來，占士以及三巨頭熱火開創了超級隊的先河，但是占士卻並不這麼認為。

“我不相信我曾在一支超級球隊里效力過。我不相信這點。”占士說道。

如今，占士的總決賽戰績變成了3勝5負，而佐敦和“魔術師”的總決賽戰績分別是6勝0負以及5勝4負。

作為立誌成為史上最偉大球員的占士，他的總決賽戰績肯定會被拿來與佐敦進行比較。占士顯然已經厭倦了這種比較，他甚至拿新聞行業來舉例。

“如果你寫了一篇你人生中最好的專欄，但是別人選了另一個人的專欄，而不是你的，這種感覺是一樣的。”占士說道，“遇到這種情況，你會有何感受？你知道的，所以你不能低下頭。但是你會覺得，OK，這次只是不屬於我。”

吾皇

BOSH同WADE，你地只係兩個奶過我鞋底既契弟

吊占士，事實上騎唔係super team，但熱火都可以話唔係super team就真係on9。

熱火真係唔算 三連冠都無

的確係，當年bosh wade就算冇占屎都應該帶到隊波同人砌下。

有時會係度鳩諗 如果占士7連冠 會點樣

冇效力過 因為兩隊都係佢既

On9 bosh同wade冇james lead住應該playoff都入唔到

Wade頭一年同james仲係一線頭
之後果3季已經退居一線尾
龍王都係一線尾
依家既irving同love都係一線尾
依家勇士4個都係一線頭-一線中

熱火有wade無bosh同james2015年都入到playoff

-6

完全覺得熱火個幾年係super team同埋冇Ray allen 最後個球 熱火個年冇得拎啦

繼續賴啦

Irving得返一線尾

On9

吹到單打王irving都係一線尾

一半半啦 得d wade係有料

你都算一線尾 但勇士有四個一線頭？ 無你上年已經輸左啦

irving上年真係神經刀 今年睇得出佢亂9咁黎

但一定唔係二線頭先

klay同green 一線中, curry同kd 一線頭

其實IRVING來來去去咪果球GAME WINNER, 今年PO打得好既場次一隻手數得哂, 不過唔係二線既, 一線尾無誤

CURRY, KD就一線頭, GREEN 一線中

Lbj Kd 同 Curry一線頭無異議，但點得出green klay係一線中，但Irving love係一線尾，有無任何數據支持？

LBJ:我效力的是兄弟隊

喂講真丫,唔係你班友一線定二線呀,係你隊波有無隊形呀
勇士班撚樣防守紀律性好你咁多
你執哂superstar黎打垃圾波都係輸架啦

curry kd 同意一線頭，klay green 去第二隊我覺得冇一線中

4個super star 打你3巨頭
然後其他人全部唔撚係人

都岩 睇活力就知 成班騎士防守隻腳痴左aa膠咁

人唔笑狗都吠 沾屎

騎迷話jr Kk dwill shumpt tt 全部都係老弱傷殘呀。

yes
騎士全隊得james係球星
其他都係垃圾

屌尻隊友大會開始 KI二線頭

根本我皇去邊隊
邊隊就係superteam

Curry kd 係 最勁嗰三個 其中兩個

How many Finals losses does LeBron have?

明明klay同korver都淨係識射（前者仲有少少防守）
點解後者唔係一線中
前三分紀錄王都係二線都冇

Kyrie irving 頂盡都係3線中

KLAY幾多歲? KK幾多歲?

你唔係覺得大家戰力差唔多掛......

Love dwill korver jr 嗰d cba 都掹車邊

單節37 同29分鐘60分既klay 同垃圾korver比??

差唔差得多我唔知
我淨係知騎士唔識用Kyle Korver就賴人廢

一係認自己簽錯人 抱錯團
一係認自己唔識用

賴人地勁過你

屌你奶

見到D.will就心痛，離開左爵士之後就一沉不起

一個SERIES論?

btw

LBJ：佢地只是一個幫過我的契弟

係喇, 我都知你最識用鍵盤

wade lbj bosh chalmers ray battier Lewis
rubbish team

On9 要拎球咁樣打飛機
唔拎final series 唔通拎季前賽咩

唔攞finals，唔通好似你咁J常規賽呀

一個SERIES?
當年唔係FOJ打到咁, 拎左冠軍啦
浪費左成季

KK覺得佢太緊張，成日甩波
畢竟第一次打fianls(好似係)

如果今年嘅勇士先係superteam咁12熱火又真係未到superteam level

求佢比你打多輪小牛囉 依家贏硬

佢j開連登正評數量

咁之後打返好左啦

你唔拎MJ俾PISTION撚果陣D成績黎講?

兩隊波鬥射3分我覺得唔會差得遠，但打出黎點都係勇士高效好多，騎士黎黎去去都係一兩款進攻模式，後備兵出場太少時間搞到主力休息唔夠，仲有教練相差太遠呢樣野冇人講

唔夠人講就走啦

下個PLZ

嗰時仲有ray allen, birdman, miller

收皮啦foj奶袋狗 人地拎series數據屌你都好過你用一球黎打飛機啦 賤種猗

全部3線球員抱我皇大腿痴冠

兄弟籃球

Lue唔信班後備
一味用死個幾個

後備都係得2姑出得多，得zaza個偽正選位打小球

真係唔知邊個唔夠邊個講
仲好意思出聲 媽呀

上年FINALS, 全數據第一, 夠說服力未? 你肯入返你老母個閪度未?

張2011年圖黎有乜意義? 咁叫唔夠人講?

今年數據都好靚tim 咪又係輸波，垃圾猗支持一個冇老豆，老母四圍滾既賤種真係都知你咩質素啦，同foj同病相憐呀廢閪？

有冇人覺得個七緒好撚煩

繼續拎上年打飛機啦廢閪 你講緊3比1個陣大家已經笑鳩緊你4比1啦，傻閪

猗既質素差唔多啦

ON撚9 邊個話WADE同BOSH廢呀 邊個話WADE同BOSH冇FOJ帶住連PLAYOFF都入唔到呀?

FOJ入面FINAL又打成點呀? 仲唔係自打嘴巴係乜?

WADE拎FMVP果年FOJ做緊乜?

輸波咪輸波
可以下年黎過
咬黎咬去

支持一個無老豆既球員都關事

咁難駁你叫佢點應呀

1條HL 論?
BTW

[/quote]

成隻癲狗咁

之後咪幫佢地拎左兩年囉, 而家2017年啦, 你岩岩坐完返出黎?

你駁到人味呀傻閪，起勢屌bosh wade點知個年final又打得柒過人

數據樣樣第一又點？姐係你啲隊友冇用啦

而家2017年啦，仲拎上年打飛機呀？賤種狗

講咩鳩數據 睇返上年Final game 4第四節吾皇點樣刷數據 d占狗唔撚睇全場 就係j個數據話吾皇盡力好撚慘

係呀，騎士單核黎，駁唔到，廢撚到

人地睇box score好勁架

咁你問左POST 11FINALS D人先啦

Wade

乜撚野幫佢地拎左兩年? 人地WADE同BOSH冇出力架?

4-1

點解lbj可以數據第一 因為唔信另外3個隊友 淨係肯同kryie玩下小圈子咁

打出黎永遠唔夠人地5個咁合作

戇鳩仔 你唔比人用2011屌你個垃圾廢閪foj 但自己又用2016黎打飛機 矛盾到 猗真係冇撚腦

一時又拎11年數據圖

一時又話唔可以講數據

話你數據撚

公我贏, 字你輸

個幾個濕鳩隊友打得生性D既話LBJ今年洗撚打得咁辛苦?

係你唔比人用2011先wor 屌騎狗真係冇撚腦 廢閪

無BOSH 幫佢做苦力, 邊有第二隻

係有人POST 11年FINALS, 我先拎16年FINALS黎平反

你要屌, 屌上面POST11年FINALS圖條友先啦

又唔比人用2011黎屌你個foj 轉頭又用2016黎打飛機 跟住屌人唔比你用2016打飛機

收皮啦
係你柒
依啲係主流意見

占狗係咁

無話唔比用

但起碼LBJ之後打返好左, 呢個都係事實

我幾時唔比你拎2016打飛機 我話2016數據靚都豬波咋wor 屌你係咪支持foj既都咁冇撚腦

好在lbj嬴唔到

如果唔係以後nba就係單打運動

七緒會員都幾戇鳩下

完全冇撚腦，又要死雞撐飯蓋

救命，講少啲野啦 下年再黎過
靜靜地等出面人講KD好過

無神神又講咁既野，繼續同KD鬥無恥

你可以話當年熱火唔夠依幾年勇士勁，但都算係勁隊啦

irving一線尾都講得出
條友帶傷上陣都唔止一線尾啦

好在有七頭會員用lbj幫坦kd

大佬你笑人都要講道理

一邊想笑鳩人11年打得廢

但又唔肯認同LBJ之後打返好

盲反到咁, 第一次見

條友都幾死忠下，見佢個個po都幫foj打底

盲撐到咁 我都係第一次見

我地識閪波咩

唔夠人講就走啦

你POST11年FINALS張圖已反駁左, 仲有咩新論點?

占狗

不如直接加入騎士內線啦
攞個鍵盤黎搶下籃板幫輕下lbj嘛..

好撚肉酸

打返好係咪等於佢隊友係廢？ 係咪佢打得好就唔係係超級球隊？ 由頭到尾都係笑鳩你班foj狗屌隊友咋

盲反唔夠人講

多數最後都係圍圈含撚 + 人身攻擊

唔洗咁嬲嬲豬wor,你越嬲我越開心架

kd可能今晚係twitter都要多謝你幫坦

完咗finals畀人撚番轉頭好正常
唔洗還呀？

大家激嬲人啦 唔好再屌佢個皇帝啦

暗串舊隊友廢

的而且確, 當打4巨頭, 當打二人SEASON MVP同隊, 上一屆西岸決賽超級球星合埋一隊, 係歷史上未見過既超級球隊

唔覺有講錯

你真 因為我wade迷都係咁諗

勝者為王啦 嬴個隊串你有乜問題

拿, 咁即係講明係盲反啦

人地講到自己好有道理架...

你老母 你個wade同foj一個fmvp 一個又season mvp 都好撚當打Tim 如果你無恥到話bosh零分龍13弟冇撚用ray allen過氣老射手我都吹你唔漲 屌隊友方面不嬲唔夠你班猗勁

由頭到尾得你自己一個覺得自己好有道理 你班同伴都唔撚幫你啦 真係哪來的自信

唔好玩啦

熱火三巨之前果年既WADE跌哂WATT啦, 東岸決賽都入唔到, 你估仲係06果個WADE?

跌哂watt又會final打得好過聯盟第一人呀 屌你真係好撚識波

榮叔咁撚勁 仲要上年反cup個幾場顯身價班猗就捧上天依家就叫一線尾

係你D同伴篤爆你地盲反JE

我唔覺有同伴, BTW

你地繼續圍圈含撚, 我睇得好HAPPY

所以每次都係隊友有問題 lbj就無問題
你唔睇下今年lbj 防守都可以發夢 企位又有錯
弱者先會將責任推卸比人

james第一年俾WADE CARRY多D點知打唔掂, 第二年自己做返大佬咪CHAMP到, 仲唔證明到WADE唔掂?

game4:歷史第一人
game5:一線尾渣 唔勁架唔勁架

邊個字解盲反

屌你老味收皮啦 咩比WADE CARRY呀, 係你個FOJ打FINAL淆撚到腳震震
次次第4節打到成舊屎咁呀 你唔好柒啦 你睇下成個POST得你係到死撐就知咩事啦

唔係你一開頭話WADE同BOSH廢我會貼2011D圖出黎串到你冇聲出? ON99 收皮等下年啦好心

咁似獌狗話自己隊波係二線人腳球隊

原來第一人會見住波輸都玩心戰

智商低, 理解能力低就走啦

下下畫公仔畫出腸先明, 好無癮

完全同意
吾皇入左NBA 咁耐都係一人球隊
騎士1.0 全部垃圾
熱火帶住退化wade同13弟 再加d 痴冠老野
騎士2.0 又帶未入過playoff 既廢柴同d 過氣all star
邊似其他無恥球隊唔夠人打就簽d 星返黎

班猗一贏就foj提升隊友 輸就隊友廢
吾皇立於不敗之地

屌你啦入唔到決賽叫跌watt
10年你個撚屌james咁撚勁東岸決賽咪又係比魔術炒

勇士第一次拎冠軍之前一季係第一輪就輸咗，想問騎迷咁係咪等於全隊都係垃圾？

輸就俾隊友打多啲，贏就自己打多啲
贏波就兄弟，輸波就契弟

答唔到就屌住嚟走？

騎士個陣就黎夠砌三隊正選都唔係超級隊
熱火直頭唔撚駛講
定foj要求既超級隊係三冠王以上
咁怪體系同教練囉垃圾
唔係又扭計話隊友唔夠勁呀
贏就我皇獨霸天下，輸就隊友廢屌

仲有你地D FOJ FANS唔係成日話FOJ去邊隊 D隊友會比佢帶到升幾個level既咩?
咁點解轉過頭又話WADE同BOSH廢?

睇訪問都有話第一年組巨果陣, JAMES同WADE未夾掂邊個大佬邊個二佬啦

WADE都知自己拖住隊波, 甘心退落黎

人腳係二線
人工一線啫

有d咁既球迷 真係性格扭曲
唔識波都唔好咁離譜啦騎迷

12年組完三巨頭屌打番班老人bos都打到飛機
你知唔知醜呀？

唔夠班勇迷醜, 搞到咁樣合拼超級球隊先贏到

前中後龍門都係有位置最強之一
不過獌唔同 人地輸波唔會賴人

KI傷傷地都咁博班騎迷都要屌

屌你咪以為上年反cup 吾皇就洗底喇
咁閪既球皇我真係第一次見
利申:猗湧都好撚憎

好奇想問騎迷如果2011年-2014年WADE同BOSH係一線尾定屎定唔知咩垃圾是但啦，成個NBA有無人係一線頭？

dw個d無傷都咁撚樣

真正對唔住果個唔係你地皇帝 而係KI呀

有d咁既球迷 真係性格扭曲
唔識波都唔好咁離譜啦騎迷[/quote]

KI傷傷地都咁博班騎迷都要屌[/quote]
今場唔係榮叔 一早收撚左皮喇 撚捱到第四節

果陣熱火都唔叫超級球隊

熱火唔叫超級球隊 咪撚玩喇

全個NAB都叫佢哋SUPER BIG 3，連登仔：垃圾 。

事實就係第1年就FOJ係FINAL打到成舊屎咁搞到WADE少左個冠軍

同意 , 不過之後打返好

不過算啦, 同D盲反講乜都無用

又來？

占迷:吾皇carry你班賤種炸

幾個名人堂球員都唔叫super team

三冠王被講成一文不值

peter wong都做唔撚到

收嗲啦你地識閪波咩 我沾屎今世籃球第一人
爆cap又點
黑哨又點
走步又點
Flop又點
賴隊友又點
我喺第一人 無人夠我勁 我話邊個都得 最少有五個我先好叫超級球隊囉

你識咩吖 小牛先係呀

其實講真, 10 11年果時我都想lbj拎一個冠軍，聽到佢去熱火組三巨頭都射哂啦

好難唔覺熱火係當時super team 喎 至少覺得有機會同當年冠軍湖人打啦

常規賽睇wade lbj半場快攻睇到射

lbj有份講

佢地班友講唔過就話 3-1熱血反勝 都唔諗下條狗點樣出口術 出陰招先贏到

理性d講好冇
勇士雙mvp 歷史上有幾哥係咁 仲要2個都prime緊
本人wade迷 都承認curry kd 其實過左wade
Wade真係輸持久力 但持久力都算天賦一種
咁多年我覺得lbj 今年實力係以往最好 比12年仲fit d 尤其心態上 仲穩定過kd
我就咁睇
16warriors >16cavs>12heat>15cavs
認真睇 今年cavs係勁過上年cavs 只不過warriors 今年真係高一班
歡迎理性討論

個陣三巨頭以外又有ray gun又有巴迪亞又有haslem都可以話唔係超級球隊
就算數到底薪鳥人都唔係垃圾啦

我諗15cavs>16cavs..

果時既熱水唔係超級球隊真係人唔笑狗都吠
只係佢估唔到勇士比佢當年玩得更盡直情4巨頭

熱火個陣咁都唔叫super team 09年MVP FOJ WADE Bosh 組隊 2個MVP前3 bosh 個年都好似25+10 咁上下數據。 係咪要中鋒位搵埋當年Howard 先叫super team

人哋話WADE一早退化，龍王又十三弟呀。今年艾榮又咩一線尾二線頭，LOVE又唔知咩撚總之在座各位都係垃圾喇！

底薪過勇士

根據foj fans 既邏輯
下年吾皇過埋勇士。。。好自然 kd curry green 同klay 都會變晒3線尾

同鳩班WB fans 一撚樣
輸就賴隊友廢, 不知所謂

今日見識到原來人無恥都唔係無敵，只要有另一更無恥嘅人出現就得
之後嗰幾年睇怕都要睇佢同杜蘭特鬥無恥

為左屌鳩KD仆街捧到成隊勇superteam自己隊猗除左LBJ全部垃圾, 我係騎士見到猗迷質素咁低下真係喊出黎

笑到仆街 irving都一線尾

輸波就三線，贏波就靠LBJ幫佢地變成二線

過橋抽板占屎最叻
佢班fans 學到十足十
I never flop
Not 1 not 2
23號應該全聯盟禁用 自己又著番
到而家話冇打過superteam

所有野都係用完即棄
占迷都一樣咁看待占屎隊友
大家睇個post d comment 就知啦
唔好話綠葉
Wade bosh都係咁呀
你就知呢班人同佢地偶像係幾嘔心
幾下賤

唔係好唔好波 數唔數據
係人地人品問題
再好波 上場都起碼五個人加一個教練
你班占迷諗下 佢換左幾多個教練？轉左兩次會。組左幾多人馬入隊。要求幾多次補強？幾多次不和？

輸波就話隊友廢，無撚用

咁熱火三巨頭係咪super team?

贏就一線頭 輸就三線尾 神邏輯

結論係真係勁個個人係kerr

師兄玩到咁盡

所以上年irving係一線頭 curry係三線

唔係因為佢係超級球隊吾皇先效力，而係因為吾皇效力完先變超級球隊

贏就lbj carry 輸就4巨頭渣fit 跌watt 垃圾

我覺得算係既
不過當ray Allen mike miller deron 呢d做巨頭真係on撚79
Ray allen 實力係有 不過成接近37 當巨頭
你會唔會當iguodala當巨頭？
同lbj一隊就變成巨頭

成王敗寇 無咩好嘈

屌你老母嗰2000萬都可以買其他人

Lbj其實無講錯，佢自己組團入熱火
第一年就輸左俾小牛，第二年贏無經驗kd，第三年打到game7贏少少，第四年對番馬剌已經俾人大炒
講實力一定係第一年最勁， 有全盛既dwade再加上餓左好多年champ既lbj，但衰收尾串柒柒輸埋
但今年既勇士同11年既熱火完全唔同水平，兩個全盛時期既mvp.....唔好同我講dwade/bosh係mvp熱選球員，mvp只得一個
勇士本身已經係一隊拎左一次冠軍加上73勝既球隊，再加上補強買入左KD
而當時既熱火組三巨頭，本身熱火係東岸連finals都入唔到既球隊(除左06年 ) 就咁睇已經係無得compare 就算已經組左三巨頭，都係第一年最有實力。第二年開始dwade開始退化到仆街，連mvp榜都入唔到
而家成隊勇士既球員都係全盛時期，當年lbj效力過最全盛已經係第一年組巨頭入熱火，但就輸埋finals 咁既話點都係勇士高幾班波

屌啦
Malone payton nash係湖人都話巨頭架

Shit 雙重標準左tim

如果唔係果條友話WADE同BOSH冇FOJ連PLAYOFF都入唔到, 我都唔會開佢波
屌佢老尾

你咁講一陣又比人話lbj fans 底下垃圾隊友
Irving點樣去到一線頭 pg位競爭激烈成咁 我都想irving入年度第一隊 實際第三隊都入唔到

勇士本身已經係champ左加73勝再加上kd...成為2mvp既球隊，當時既熱火本身係連東決都入唔到。兩班波既波底已經係唔同
熱火組三巨頭果年後，dwade已經傷到行唔到路 睇番新聞先知佢傷到咁既程度
勇士成支球隊五個starter都係當打，本身唔買人已經champ左一次再有常規賽七十三勝 買埋人成為superteam
咁講啦，如果當年熱火finals輸左俾馬剌後，留住lbj再買一個mvp既話，就一定係superteam
咁先付合到勇士成為superteam既條件

講真話IRVING一線頭, LOVE又咁Q勁

今年JAMES唔在陣, 騎贏左幾多場話?

好似KD都有傷添喎, 唔知傷果陣勇士咩成績呢?

我估應該差到爆啦

其實點解冇人睇得出係教練功力問題？
你估依家組巨頭巨星就贏硬咩
常規賽你睇下kerr放左幾多時間去磨合全隊球隊，試左幾多唔同既戰術同組合，
先可以得出季後賽既勇士？
相反騎士淨係識食老本，死靠占士做晒所有戰術執行、得分同防守
係啊對住東岸班人咪哈哈霸霸囉，對住勇士咪食晒屎囉
講真，騎士對住馬刺都未必有十足把握贏啦，
更遑論勇士尼班單打又勁、打團隊又勁、又要無私既球隊

你針住我冇用 我又唔係盲反d人
Nash係lakers個陣廢左啦 以上個堆唔係巨頭冇咩問題 howard oneal 就一定係
拎部分唔理性球迷黎拗冇意思 我又唔buy佢地思想

戇鳩 你拎完champ 再升級個bench 柒左就賴地硬
唔講kd 反唔反骨先
人哋上年final 輸左 搵幫手就話人哋組超級隊
屌你係champ 隊上面加嘢又得？全nba 最高人工球隊 你本身買埋人哋15冠軍核心只不過傷左出唔到 你話人組超級隊？我屌喇

根本唔係人腳問題，係教練唔識用

我覺得kyrie irving已經係超過一線既球星 今年輸係因為打唔過勇土
但kyrie irving並唔係mvp，kd係一位mvp再進化既球員

無Kerr 就唔會有勇士體系
無勇士體系 Curry 同 KD 一定爭波打
同係雷霆同獨龜爭波打無分別
今年勇士仲請左小球戰術嘅大師 Nash 做顧問

哩幾年贏得一場，果場重要係今年先贏

吾皇輸到傻咗

yes, 咁計zaza>>>>>>>>>>>>>>>ad
入唔到第一隊迫害zaza

早幾年為咗幫吾皇洗白
就話bosh垃圾 十三弟
到而家就開始話wade唔掂 又唔算巨頭
同疤狗當年黑鳩車狗一樣
過左幾年以為真係冇人記得

人哋連rookie嘅mccaw 都出，俾占狗笑嘅my boy 又出，你就乜柒都唔出
出dwill 同kk 咪又係場到俾ki/lbj 單打
冇人cut 入去勇就俾你lbj 殺入去唔補位 睇你入得去幾多球 打左咁多場你都唔醒水 頭先俾人打30-8又唔call timeout
之後就賴kd 組隊我屌 你又係組

贏就實力輸就比人累是常識吧

拿我覺得Ki同love差過wade同bosh

勇士個防守體系 mark jackson年代已經建立左
呢家run到套巨星+團隊既system
不過curry 持球/無球 會係一大問題
Curry打無球會浪費晒 佢應該都係warriors 底下犧牲最多既人
Kd curry黎緊拆唔拆好值得留意
講就講只care champ, 但d獎比kd拎晒
唔拆既話curry生涯基本唔會再有MVP/fmvp 數據都會跌

wade經驗好好多

喂, 話IRVING勁果D出句聲先啦

跟本上KD, CURRY都係大佬料

上年KD爭一步, 咁衰仔要拍過去對家都打, 丫, 點知又搞笑, 又CARRY哂成隊黎打喎

你話諷唔諷刺

KOBE:我就係超級球隊

炒鳩左blatt請個毛巾架返黎然後話自己冇大帝唔識打波

又唔好咁
上面反占d人諗野好撚極端
係james身邊有james引double team 組織
Irving進攻咪釋放晒出黎 雖則本身單打都好鬼勁
但帶隊能力欠缺 同冇咩組織能力 sg打法pg位

如果用入all star總數去衡量到底係咪超級球隊既話大家點睇

差好遠mark jackson年代，只係單防但冇團隊補位
kerr教練團防守啲switch好勁, 溝通好到

klay 進攻佢唔算係一線中
但防守佢進步左好多
真心欣賞佢為勇士放棄咁多野

Kd呢種球員真係咩隊都一定岩洗
即插即用 拍wb 都打得出已經睇得出
比個cp3/john wall佢 我覺佢年年30+ 50%命中真係好輕鬆

我會咁講
騎士冇左Lue，都會係依家既騎士
勇士冇左kerr，絕對唔會係依家既勇士

我唔係想講IRVING廢, 但佢係進攻能手, 1ON1專家, 組織無, 佢帶隊表現有眼睇, 所以話佢一線尾係合理

我睇唔過眼係勇迷為左淡化今年自己隊超級當打4巨, 跟本係夾硬開金手指屈個冠軍返, 要唱到騎士都係相對咁勁既隊, 我唔同意

所以JAMES先話佢未效力過 咁既 "超級球隊"

如果要拎比喻, 係當年JAMES免費加入馬刺就真係超級球隊喇

究竟我皇要有咩隊友先叫超級球隊

LOVE搶咁多板都叫垃圾
你唔識用就話人垃圾
成個series就係KI同LBJ單打其他人戇鳩鳩咁企係到
LOVE仲要有埋當時BOSH開發緊嘅3分又係籃板王
KI同當時WADE差唔多LEVEL數，吹到WADE防守好似好勁咁，佢undersize sg，只係同LBJ嗰幾年冇遇到有勁SG嘅隊咁解 你唔好拎ray allen出黎講，佢嗰時都老 而WADE仲當打年

熱火都唔係超級球隊

CP3, 夏登, AD, 細家嫂 啦

kd都唔會攞到season mvp啦
fmvp始終都係錦上添花
iggy夠有fmvp
btw咩唔會再有 佢上2年都無fmvp
2016就算贏我覺得都係kt/green
2017無kd唔好話 fmvp,ring都無

當年黎講肯定係超級球隊,亦都係公認既超級球隊,只係佢地奪冠比想像中少

cp3 細家嫂回晒塘啦
ad季侯賽都打唔到
harden獨食帶唔到波

Jackson年代未有green 呢個防守大腦差好遠

cp3細家一路都差唔多姐

有
後備（唔明點解hb係正選dg唔係）

做foj隊員同做狗無分别 表現好就應該 表現差連屎都不如

你要分清楚講呢d野既人係湧定係某某fans
Lbj公開場合d speech 其實已經好得體
夾眼抽一兩句插佢好咩
自己用個腦諗下點講啦 唔通話自己隊隊都super team?
佢都講埋係相信
根本好多問題係記者特登想捉d球星講錯野
你睇kd答記者直情唔理同串佢 但咁樣咪又比人話佢eq低冇禮貌
要做新聞就點都做到

笑出黎，wade大隻過ki俾敵隊壓力大好多而且係steal同block表現係不可思議。防守一定勁過ki九條街。最後，很多人都認為love咪入騎前只係一個刷數據狂人，bosh帶過速龍領49勝又試過無james同wade下贏比賽，試問love可以係無james同ki下贏嗎?就算有ki都贏唔到

Harden 獨食
Ching sick ball

你咁講法3老頭第1年都唔係superteam

講真話IRVING一線頭, LOVE又咁Q勁

今年JAMES唔在陣, 騎贏左幾多場話?

好似KD都有傷添喎, 唔知傷果陣勇士咩成績呢?

我估應該差到爆啦

答我先啦, 我其實想知呀, 唔好放低左句就走啦, Come on

打得好係foj 功勞 佢帶起你
打得差 吔屎啦你

乜鳩 你咁講我都可以話klay/curry/green/iggy 帶唔到隊添
你猗夠冇買人？大家隊bench都走淨幾個，勇：iggy,livingston ; 猗: frye, RJ
勇用錢買KD，猗用錢買過BENCH
你操唔掂就賴人組巨頭，屌咁你咪唔好買bench買正選囉，你唔續俄佬唔續澳州仔AV男份約又勇食左，係你自己要買一堆bench又唔撚識用
人哋個bench個個都係棄將／新人；WEST係刺都冇打得咁好；mcgee冇人簽，clark又係人哋唔要勇買佢放d league 打起升左15人名單

因為barnes嗰年打刺打到識飛咁，係咁post parker，加埋運動能力好
可惜唔岩勇，俾波佢單打佢就打唔入

淨係呢單野都夠啦

唔好再魚目混珠啦, 勇迷

我當騎唔要所有有BENCH, 換到KD拍JAMES, 我亞媽帶隊都CHAMP到啦

聯盟第一人：i need a fuxking play maker
史無前例

其實你地點定義超級強隊
個陣熱火係勁

但係佢算唔算超級強隊

如果個陣熱火算超級強隊
咁依家勇士又係咩級別？

人地走左boguts同barnes 有咩問題
不如問下猗點解高薪續tt同jr 都唔買過過先啦
講到騎好似冇開金手指咁 屌

你可以想像係咁

熱火 = 上年勇

今年勇 = 熱火 + KD

艾榮點睇勁過klay掛
騎士 teamwork同defense都唔夠
勇士有AI green兩個 咁守得

其實 james都仲係第一人
只係 2 3 人 都響對面姐

到時irving拍kt打得勁又話kd辣殺架啦 屌

根本兩隊互開 點知cavs 個陣柒左
依家就怨人地

問心 curry+kd 會唔智過份左d 2隊mvp級大老一隊
Kd隊野仲要本身同湧55波
騎勇對位得james love有dddd優勢（我講埋love廢時又話隊友廢）
Kd基本進化左 你話佢接棒做聯盟第一人其實都冇問題了 lbj 33啦 playoff爆一爆就好
騎隊野love換做kawhi 就真係superteam

熱火 =上年勇？？

人地主力自己打起 vs 組團

你癡撚咗線？

你咁講MJ都浪費左好多年, 84年開始打去到91年先CHAMP有撚用咩, 浪費左咁多年

irving都一線尾

我認同
上年勇係勁 但同雷霆打一樣落後過3比1
正如當年熱火係勁 但東決 同總決都有對手

今年勇士係勁到無對手
呢種應該先叫超級強隊

我講實力上, 唔係組隊方面

咪就係
而家人地問題係講緊超級球隊=本身係奪冠級數陣容再引援一位mvp
所以LBJ話佢未係超級球隊打過

早幾日已經講緊 當年佢入熱火 人腳係勁 但係成隊波底係要重新夾過
同KD加盟主力陣容無變既73勝勇士隊係有分別

如果熱火係超級球隊
而家隊勇士真係宇宙無敵隊

無講錯 起碼湖人 公牛先算

過埋去仲得了嘅

係⋯⋯但wade大隻過KI好正常 WADE打SG 6‘4, 要守6'6 嘅SG，KI 6'3都係守返6'3 curry/6'0 cp3
但講緊拍占屎 LOVE好用過BOSH，LOVE夠身型去搶籃板

到時kawhi打唔起咪又係變綠葉
要問就問下點解all star級同james做隊友都會變你地口中既廢柴

呢位巴打講野就有見地喇...

我就覺得熱火4年起碼有能力3冠
點知占士11年唔知做乜9咁
4年得兩冠

唔同意
起碼FOJ 未組隊時我夠膽講冇人睇佢唔起
單核殺入決賽屌好撚型
不過之後組隊就

腳軟 完全唔clutch

真係on9
根本拗個位係kd度
Irving拍kt? Curry係咪拍james?

三巨頭08係超級強隊 可惜kg第2季就傷左 之後已經唔係超級強隊 第3季已經老又三文治又黑所以僅輸左比湖
熱火打出黎既表現 唔係超級強隊 11 14都輸
13又靠ray先贏到manu
但人腳上應該係超級強隊

我07都支持我皇
之後見佢去熱火
我對kd無反感係因為如果唔咁做就益左我皇

13熱火成隊加埋入過36次all star
今年勇士成隊加埋入過20次

你講野真係好好笑

咁即係入FINALS仲失敗過入唔到FINALS啦

11年輸James
14輸wade

剩係玩外線都贏

你咁講有盲點

就係證明而家勇士係更年輕, 更當打

Exact7ly
迷占話人地想攞冠轉隊冇計
咁依家就唔好屌人組個隊勁過你

唔洗 你用JR加TT份約有找添
係占屎要同兄弟打波要老闆開大約留人

你咁講唔公平喎

勇士STARTER勁咁多

入到PO, STARTER表現重要過BENCH好多

我見d 人踩d will korver 踩到一文不值真係受不了

咁都可以話熱火時個個都係proven star
理論上更有經驗同實力

你睇返段文所講既"超級球隊"先啦

組隊無問題, 但組隊要磨合

而家KD係直接去一隊已經磨合完, 仲要係已經CHAMP過既球隊, 係即食

呢種先係文中所講既超級球隊

唔洗磨合咁點解開季比馬刺炒30分

我見d人捧d will korver捧到superstar 級更加受不了

咁一季得一隊CHAMP, 其他既都係白費成季努力啦, 鬼唔知咩

有冇睇波
點解之前馬刺長期咁勁 係因為隊bench 都屌打人地二線隊正選

騎迷解釋下點解大帝占話要playmaker但唔俾波人控，咁叫人點發揮長處呀

一場論?

咁PO 4-0刺又點計?

佢地就算唔係superstar 但做bench 絶對係夠用有凸

自己組團先 人地有樣學樣 勁過你唔得?

你傻左？我皇唔控波點刷數據

PO咪見真章

你見LEONARD, LMA打得幾辛苦就知

占士自己都有問題
番左去騎士做埋教練
人腳自己買
當年強如MJ 都要跟 禪師戰術
而家占士攬晒大權
進攻無戰術
防守好多miscommunication
呢d都係冠軍球隊需要既
反而熱火果陣幾好

另外 得罪講句 進攻垃圾KD 都勁過隻FOJ

Wade心諗:咁樣講野仲想我下年黎幫你?

屌你老母。不了

搵11個3分友加個大帝應該無敵

上面已經拎korver比klay Thompson

又要貼

Gregg Popovich says the Warriors are 'way, way more than their talent' -

“This is maybe the best defensive team in the league, on top of everything. So they don’t just play with talent, they execute on the defensive end of the floor.

On offense, no team is more unselfish, finding the open man. ... They get credit for that.

Coaches are always trying to get their team to do that, but they’ve got a multitude of people who are unselfish in that regard and play a beautiful game, and on top of that play D on the other end.

“So they deserve a lot more credit than ‘well they’re talented, they’re supposed to win.’ That is disrespectful to them in my book. They’re way, way more than just their talent.”

幫我簽隻key 番黎 之後我打key

一場論果D人 無興趣同你浪費時間

之前有場騎對勇, 成隊BENCH拎得1X分, 唔記得左, 你自己CHK返

猗根本就搞笑 starter 勁咁多都都講得出
你自己都3個all star加一個15m 嘅jr 同17m 嘅TT
之後就話都唔同級數
冇人逼你續佢哋⋯⋯ 份約你自己開 同小牛開大約俾parson一樣

一去到成隊改打法啦

開季幾撚柒

同我湖比deng 同mozgov 份約一樣 諗起就想喊

又要我問問題, 真係煩

騎班STARTER咁星光熠熠, James唔在陣, 今季贏左幾多場?

KD傷果陣, 勇贏左幾多場?

你搵到答案就明咩事

騎starter定湧starter勁 一句講晒 你自己對位比下

關咩事 所有人都係球隊去簽 打得柒就懶球員唔識帶隊
所有主力約都係你簽

講還講 唔好講真話

無人想知呀

屌咁你咪去trade囉
只不過冇人想接15m jr, 17m TT, 9m iman
你簽love 21m 屌打唔到15m 嘅green 關我撚事
你可以用21m 簽個屌打到green嘅人返黎 你唔簽？
錢就咁撚多 你買錯左問我點解人哋贏錢你輸錢 因為你冇眼光戇鳩買錯股 冇人逼過你去買

反詹班人唔肯認同LBJ既影響力
左兜右兜
而家擺撚到明勇士無KD都有冠軍實力73勝
騎士無LBJ入po都窄

咁勇士都唔係啦

笑尻佢影響成個league 既生態 個個組巨頭 滿意未

73勝
blow a 3-1 lead
16年亞軍
有冇錯？

簽個key返黎因為我要key波
屌輸班bench互換bench睇下點
熱火wade同bosh有撚用咩咁叫superteam？

講真 係james果陣仲有d骨氣(雖然都唔算有) 但肯好似kd咁0骨氣 夠無恥去岩岩打贏自己既隊既話， 直接加盟 綠軍 or馬刺 已經建立皇朝 塞撚住哂haters把口

呢個留言高質到 唔夠人講講老母 連登仔咁既質素真係好難討論落去

真係好撚好笑 唔講以為占屎拎緊天價人工
冇人話過占屎冇影響力
但占屎以外隊波點買點build同人哋成功冇關
講撚到成年好似勇只係同猗打過咁
占屎唔係到你贏唔到係你柒 仆街成隊都係自己買嘅，全NBA最高人工
人哋KD傷 勇贏又點 同你球隊操控有乜撚嘢關係我想問 係咪買撚左你啲人 定係佢贏你就贏唔撚到？

講咁耐我只係知d will 一定係線頭，要剪

留係度同wb 打波 我寧願無骨氣

勇士無kd輸比騎
比騎迷笑成世

其實超級球隊係 人腳定打出黎既performance
如果你自己成隊球星但單打無戰術打到pat屎咁 關人撚事
正如ok Malone Payton
kobe nash dh pau

明明我地就係講緊佢人品 球品
迷占死都要講第二個論點

有d on9話kd拋棄wb
我笑撚左

唔得架 猗迷又要FF 點解唔留多幾年都咁近FINAL
去刺／塞贏占屎又係組巨頭
總之贏吾皇就唔得
吾皇底線走步上籃冇問題，KD踩底線上籃就唔撚得 黑哨！

不利我猗既哨都係黑既

到退休都未有冠就話點解佢唔轉隊

討論籃球都攞埋老豆老母嚟講真係唔夠佢玩

真係對唔撚住喇迷占 唔覺得佢有球品／人品
次次都係暗批人哋 鏡頭一黎就扮死狗
有睇占屎打球都知佢幾多小動作冇吹

真心唔明，成隊波都係自己揀
贏波就係占士勁
輸波就係隊友/Lue廢

如果占士唔落場就變垃圾的話，即係表示佢唔應該做埋Manager同老闆嗰份囉

不如nba講明唔可以贏foj啦

唔好咁快發悔氣啦

人哋curry拎女上去訪問 占狗就有樣學樣打親情
又唔見你嗰時抱你個仔上去

我記得上年有人吹奏lue 係great coach 𠻹

吹呀屌，冇佢入唔到playoff

岩，錢咁多你洗錯左好似PORTLAND咁第二高人工打唔出成續咪柒

騎輸根本係戰術唔夠多同教練換人問題，正選打到殘晒都仲要繼續打，後備身都未熱又換返落去，仲有tt 同love唔夾又撞晒位，淨係love都用到成舊垃圾咁你不如放生佢啦咪撚再害love啦

又黎喇 屈鳩 james係打親情牌呀

大家睇路

贏波嗰時成隊猗＞勇
一輸就勇勁好多 猗打唔過KD 加3個ALL STAR

根本唔應該買KK，DWILL等人
未開季猗已經知都面對有KD嘅勇 有半年俾你去TRADE／買人 你都唔買個防守專家仲要買多個殘嘅DWILL同唔識防守嘅KK係你柒啫

無kd騎狗贏 有kd勇狗贏 好未 邊隊贏邊隊咪superier過另一隊 兩隊都係明星隊但係勇多啲star好未

第四節最後走空幾球籃底真係痴線，淨係得進攻真係唔掂

老左唔夠快咪打踭
快攻哩個series好多次啦

洗撚屈鳩個柒頭占

你隊熱火都唔係超級隊 係個幾年最當打個啲球星係哂一齊 隊波係30隊入面仲唔係超級球隊

咁如你諗下點解咁多人憎鳩FOJ好過啦

防守完全冇溝通 swtich 又慢

樓上個ching好憎foj 架wor

咁買邊個阿教練大哥？
Kd一入湧開始根本冇得點打嫁啦 買人都係博有冇機爆下姐
講到咁撚有見解
全個league有咩防守專家防湧？

盲反到講埋呢d
真係笑撚死
你唔好話curry學kobe
真係要講
當年LBJ拎mvp一早有帶兩個仔係隔離
Hater究竟可以幾on9

fmvp已攞
理撚得你

佢可能無計自己

好嗰個咪趕走左囉
又用咁貴約續d唔啱價既人
你怪邊個呀？

post game interview 有冇？
占狗拖人老母落水好開心架

屌仲以為只係班球迷痴線
點知連大帝都咁諗
又唔記得之前12-0 幾咁威水既

當然係怪我喇 佢叫得我教練大哥
係我冇打電話俾占屎叫佢咁做
怪我囉

Come咩鳩 Ki love 帶唔到隊就否定佢地有料？ 由頭到尾猗都係戰術問題 賴咩鳩

Kerr前年都可能諗都冇諗過Iggy會係FMVP

轉會操作呢D野邊有得睇牌面來買人
好似LBJ咁樣出到聲要Playmaker呢D咪笨柒囉

無可否認
而家問題係占士到
攬大權

輸防守
根本成隊騎士d協防就無溝通

Kyrie 組織可能真係未到top 但係單打王一場可以打到40幾分比迷占否定有料
Love 進步神經刀唔講 但籃板做得好好

換個教練震得住FOJ 猗已經勁好多

帶到隊既定義係點？ Jason kidd 帶到隊但得分唔叻 你就可以conclude 左佢勁過kryie ?

啱呀
佢啲隊友唔係退化就係工兵

包括佢自己一樣係垃圾

LBJ 真係好勁 可怕總係遇唔到好隊友

又唔諗下自己次撚次都係輸俾啲team basketball 人又照足哂你續約 又組兄弟波 話要playmaker都搵埋俾你 但點解次次都輸俾人地啲team basketball

俾我同ATL個TRADE我買Sefolosha唔好？

人地勇士組幾巨頭都係打個套波 人地全隊一場三十幾個助攻 從來啲人讚勇士既都係球員週配戰術運用 係啲盲反成日屌巨頭

隔離post 有人迷占迷到shot 左

唔講d will korver鷹隊打到曉飛 點解嚟到cavs就變左咁 ？
因為你個主教練on9啊 以為呢d三分射手俾是但掉個炸彈就識入 ？ 你唔睇下鷹隊為左korver打咩戰術 ？ 要人地on99等波到 ？

迷占竟然可以講到場場三四十分嘅榮叔係垃圾咁

人唔夠勁／bench廢／傷

講到有四巨頭就贏硬咁，又唔見潮人F4掂

Cap出黎
根本淨係話未到一線頭 咁樣老屈落廢度

慘呀
係遲咗出世遇唔到mj柏賓佢地
怪就就呢個年代無球員match到佢
咁不如退休啦反正無隊友就贏唔到

如果可以有5個大帝一齊打應該10連霸,大帝咁中意傳淨係諗起都j死人

你識唔識波架, 咁關鍵時刻咪24秒違例囉, 冇人take last shot

雖然kd係無骨氣姐 我都好唔鍾意佢
但見到占迷咁撚on9真係想笑
你話果陣熱火未必夠而家勇士打我都認同
但係果時熱火會唔會唔係superteam呀
再加上今年占士自己都補撚左咁多star 連人地勇士個前中鋒都拎埋 咁都賴到？

呢個留言公道

Between睇完今年final重會唔會有人拎love同kg比

Wade同bosh冇LBJ帶住打最多都係三線頭既球員

LBJ真係死性不改

你唔講最尾果句 相信大家都好佩服佢

Final場均大三元 高命中率

但講咩無superteam

當年熱火 wade bosh ray 已經係當年最大隊啦

試問當年有邊隊比得上熱火

講真 難得有隻KD仲賤種過佢 唔趁而家洗白幾時洗

本來洗緊白講呢句即刻洗番黑

洗佢老母呀
組完superteam仲要串柒柒
Not one not two not three
家下又唔認自己組過superteam
講無恥佢真係世界第一

次次講緊球品人品班迷沾狗就話人地好波數據靚雖敗猶榮
但另一邊就不停屌25KD就算打得好拎都冠都係狗

Wade頭一年同james仲係一線頭
之後果3季已經退居一線尾
龍王都係一線尾
依家既irving同love都係一線尾
依家勇士4個都係一線頭-一線中

結論 = 當時熱火只係一隊中遊球隊呀CHING

係三線尾 (根據FOJ FANS LOGIC)
係FOJ帶領WADE同BOSH先算少少LEVEL 變左三線頭至二線尾球員

抵FOJ 咁多人憎
仲話同MJ 比 屌收皮啦

Ray Allen,Birdman, Miller唔係人黎？

Green同湯臣都係隊波啱打

個人能力邊係一線中/頭

點同wade比

呢個post最好笑 bookmark. 得閒就回味下先

wade只係幫過LBJ執波既一個契弟

到時咪又話3個老野雷佢

呢期梗係BALL哥啦

一樣同jr iman夾
melo同lebron都差幾遠

成班hater成日話猗撚瀨冇隊友，事實係如果冇左lbj，Cavs打成點大家有眼睇
就算10-14年熱火，冇左占士都一定拎唔到champ,成日話Ray allen救全家，佢一個拎曬之前啲分?
話占士唔去西岸玩果啲又係弱智，連佢都去埋西岸咁東岸唔洗睇啦，直接西岸冠軍當champ咪得

睇埋後面果句先

今天賽後有媒體向詹姆斯提問說：「你曾待過騎士和熱火2支超級強隊，看看現在的勇士，你認為球星組團是一件這樣好事嗎？」對此，詹姆斯回應：「我不認為自己曾效力過像勇士那樣的超級球隊，我相信騎士自己本身就是一支超級強隊。」

認同, 其實冇拎過mvp o既球員真係冇資格做占士隊友

Lbj唔夠人組團組得勁就酸
下年再組過囉
記得帶埋melo同cp3呀

無lbj
wade波都未必識拍
切入都係average level

屌 冇FOJ 就打得差都唔代表d 隊友廢囉，係你隊廢隊冇teamwork，淨係識依賴FOJ

而家D人係咪on9?
superteam 呢個定義,
當然係以當時對其他球隊黎比較啦,
熱火三巨foj wade bosh再加 ray gun就當然係superteam,
有D連登騎迷真係on99, 拎當年熱火同今年勇比, 所以熱火唔係superteam, on9到呢

melo拍邊個都好似1+1<2咁

占士所有隊友都係二線頭以下
唔去西岸係為NBA著想

Billups+Melo
不過Billups+Any star都係1+1>2

其實唔明騎狗係要針住kd嚟講
將成隊勇標籤成冠軍球隊
上年73-9又點
唔講黑唔黑哨
最後Champ到咩？
亞軍咋
咁輸咗之後補強有咩問題？
仲有補kd入嚟都搞到班bench換哂人咁濟
Hb bogut ezeli rush speights 全部都要走
得返curry kt green ai 生命石係原班人馬
咁仲係冠軍球隊？
咁即係一定要逼你原陣單挑？

可況騎都已經唔係原陣
為cap 清老母華 俄佬
之後又亂咁補人kk d will bogut sander
一時換咁多人 比賽又唔放出嚟練班bench
人地勇士練咗成季 反而打得起班bench
Ok 你可以話係教練lue問題
不過上年blatt 戰績係東區第一 最後都係俾人炒
我個人覺得blatt>lue
邊個話事？咪占屎囉
根本邊個教練都震唔住占屎
咁仲有邊個會去教？
嚟嚟去去就係單打單打
D bench雪到用唔到
占屎數據係靚，不過係唔聽人講野
下下硬爆入去打
一遇到人打戰術打團體波就俾人撚體能
怪得邊個？
都係個句，占屎唔打團體波唔打戰術根本就無可能champ到

班haters咪cut撚左做一句比佢地抽水既野

我係猗, 今年真係打得好差
我一直唔明對左勇士三年
唔識破解個陣都可以學下人地個陣掛?
唔係要你學到足呀

騎依家根本唔係打緊team basketball
黎黎去去比盡都係kl ri 同lbj
人地勇就個個都平均

我都係認為如果唔係上年green比人禁左一場
都未必攞到champ
想下年有機會攞到champ就學下新既陣同走法
一味用lbj分波死撚硬啦

P.s. lbj fans

唔知班隊友點諗
我地係抱大腿垃圾，續約不了

球星宿命
季前輕鬆果陣咪大家玩下囉
一到緊張關頭只係信自己
好似勇咁有兩三個平起平坐先肯分下波

又黎如果論
1415 咁樣冇左2巨頭贏到warriors 2場又點計
Cavs一直係咁打 或者係lbj體系底下基本係咁
主要係防守有問題 比湧空切咁多
進攻真係好少問題

吓 foj出左名關鍵位傳波

防守升級 我覺得6場頂得住問題不大

“I don’t believe I’ve played for a super team,” LeBron said. “I don’t believe in that. I don’t believe we’re a super team here. So, no, I don’t really — you guys want one more question before I leave and not see you guys for a long time?”

唔識聽英文就收收皮先

都可以見到兩次illegal screen

個七緒唔識波得黎又戇鳩⋯

呢場贏波咪咁講
輸果陣比人屌到上天
連登野不嬲都係咁

Delonte West咪佢老豆羅

師兄小心比狗咬，班foj狗好惡

FOJ當年豪言not 1 not 2 not 3
原來係講緊輸總決賽既次數，你係得既

明明講緊你屌個年wade bosh廢你個賤種foj狗又拉返去講猗 無撚恥到

又人身攻擊，我回左咁多post, 都有論點

你就一味話人on9

唔夠講 無人逼你回post

講出黎知唔知醜呀FOJ

果個唔係我黎

先出圖係反駁返11年果張james vs terry圖

其實話勇 用錢買kd 點解唔講下係勇士自己養得好 先夠cap簽kd?

比騎士簽埋kd 你夠cap咩

呢個咪組團同自家培養再引球星既分別囉

FOJ: I will bring my talent to Oakland, by joining the Golden States Warriors.
Not 1, Not 2, Not 3. idk how many i need to group to win

原來果個黃鳳 係五毛狗

唔怪得講野無pt, 一味話人on9

本身73勝+mvp 點打
老實講熱火三巨頭係好多球迷嚟講係super team
但係相比今年warrior係低一班

進攻少問題 由14年對馬刺開始 已經見到占士年年都有抖大氣 攰到仆街既鏡頭出現 仲話進攻無問題 你睇下個年對住馬刺班老將 點解人地有咁多力同你玩

啲人全部占士自己話簽
而家輸咗又賴自己隊友
真係唔明點解wade仲咁frd

James 有無機會去Warrior? 外界傳聞話唔細

其實jr smith 可以話係問題所在
一直有巴打話佢會係第六人>starter
我係認同既
的確防守係好大問題
希望有巴打可以講下點令個防守好d
身為猗狗既我真係想cavs攞多次champ

啱, 既然有方法可以打得輕鬆啲
點解唔學下馬刺or勇

等勇傷猗就有機會

哂氣 由第一年打勇開始已經咁打 永遠就係45度iso
你叫佢轉打法？
逼走完教練有冇人敢去
有就唔會lue 扮咁耐工

咁當年熱火唔係superteam咩？ LBJ重好意思講無效力過superteam?

你答我熱火第一年組埋 同期有邊隊大隊過佢地

有咩方法？練波喇屌！
Team D 係Drill番黎
你記唔記得D Will黎到講乜呀？
佢地好少練波！新人黎到唔開多幾節黎等佢地溶入體系，
所以你睇到KK又好D Will又好一落坦啲換防補位亂到hihi。
你叫做最守得既LBJ又𡃶身留力，
唔改咁既態度係冇得搞
仲有，DWill + KK呢個防守放題既後備組合根本唔合理，
你Dunleavy + D Will／KK+一個防守OK既PG先叫做合理啲
有KK仲簽防守差既DWill簡直係Bad sign。

Wade係 但bosh真係麻撚麻 唔覺個時佢有幾勁

game6個籃板點嚟嫁？

Lbj體系下季都仲會屌打東岸既

但對刺同湧應該會收硬皮

沾屎無champ個心真係涼撚哂

識打嘅都變白痴
play 又冇 淨係0度等波到 射
之後仲要佢加磅打c 打小球喎
根本錯哂

又輪換又養生
但無左lbj既時候又唔撚練波
買撚左堆人又唔識用
等dwill喺弱邊等波到

死撐都叫論點

知唔知bosh犧牲左幾多球權同做幾多咕喱野去迎合兩位大佬？

LBJ finals邊撚到有錫身留力?

防守已經留力啦
Chur晒去進攻

咁答我有幾多球睇人入樽？齋今場已經兩球二姑啦

歷史第二人 人唔笑

認真 占士真心勁過kobe mj 佢地有五個亞軍先

講真同期比bosh勁嘅大前鋒
除咗三個名人堂 KG TD 司機
仲有邊個？

Gasol
利申：lakers fans

鷹王

agger
明白龍王為爭冠犧牲咗好多
但都係中意佢打raptor果陣 型好多又有霸氣

打熱火個陣潛曬水啦
二線藍領

場場40+
你估佢唔攰咩

係LBJ眼中應該覺得四巨頭先係超級球隊
如果可愛做25狗入猗會打到湧點仆街呢
Btw一定要換走love

勇士其實咪又係得咖哩同kd勁
係教練團隊訓練得好識用人
Klay同green先上到一線
勇士先係super team
根本騎士既人仲勁過勇
係自己唔識用人

Klaus green既防守係聯盟入邊係頂級個幾個黎喎清

訓練出黎
35pick喎

騎串足人地亞軍串左一年
但又搬龍門話人73勝係冠軍

jr喺金塊第六人打得幾好
但防守點止佢有問題
淨係睇咗game 345
除咗game4之外 騎成日企咗喺到睇人dunk 跳都冇跳咁濟
問題喺教練/foj到
不過下年有咩人都未知

屌你lbj大包大攬既打法就預左會廢隊友架啦
應該講有lbj既球隊只有呢一種playbook

成日冇啦啦走去包夾
1個cut in 已經散哂

都市傳說:廢鳩真係廢鳩

老老柒柒,
無端端咬到你六分既McCaw 2nd round pick既rookie黎，
操下操下都用得落
你地個Kay Fielder影都唔見埋。

咁咪唔好場場40+囉，戰術淨係諗配合lbj拎波無諗過lbj抖要點打(我當係lue諗啦)

斷章取義

一直覺得教練好緊要 kerr黎既第一個賽季即刻攞左冠軍 變化大到好似唔同球隊咁 kerr好似都係跟popo出道 兩隊都養到班後備個個都打得 搵快艇件濕尻對比下就知教練幾撚緊要

輸左就唔好咁肉酸啦

利申騎狗

Lue就係跟快艇件濕鳩出道

好似跟緊張大師入2009final
之後波士頓 2010final又有份
仲有2015final
有佢做助教就輸

又食左一句
話緊你地班haters咁鐘意cap9一句野抽水
佢咁講保護返自己球隊有問題？

咁要比較起上黎梗係唔同
Lbj果陣痴ring 係組緊下坡緊既dwade bosh ray
Kd而家痴ring係組緊當打 上昇緊既咖哩淫k green
但lbj敢講出黎真係幾厚面皮 就算唔叫組超級球隊 都叫做組左隊好勁既球隊

巴克利講得無錯，球會已經提供晒所需係佢哋無改進就嘈要更多

今天賽後有媒體向詹姆斯提問說：「你曾待過騎士和熱火2支超級強隊，看看現在的勇士，你認為球星組團是一件這樣好事嗎？」對此，詹姆斯回應：「我不認為自己曾效力過像勇士那樣的超級球隊，我相信騎士自己本身就是一支超級強隊。」

識玩cut喎

多者讀者占士提供笑料

2010組隊個時 dwade 28 bosh 26
2007三老頭 32 31 30

WADE 28就話走下坡
KD 同CURRY 今年好似都28

咁勇都未必有三運冠啦

LBJ 自己逼走教練
唔好再話戰術差，自己拿黎

d負評多到

湖人4大天王係咪始祖雖然失敗咗

講到ＫＤ唔洗進攻咁

成日話ＬＢＪ攻防一體
我未見過ＬＢＪ ＦＩＮＡＬＳ守得邊個好好
守親邊個就邊個爆發

ＦＩＮＡＬＳ防守漏人成日都有

BOSH 麻麻
你望下anthony davis 隊友, 再望下當年速龍既隊友
然後再睇下塘鵝既戰績, 比較下速龍既戰績

麻麻 ?

算係啦
其實再早小小仲有隊叫做公牛

算啦騎狗係要踩低wade㗎啦
鬼叫wade 06就champ到
James 要組團12年先champ到

仆街
頭幾個留言見到有人話irving 係一線尾已經笑撚左出黎
再望一望個username
如果兩隊波既人真係可以有分計咁樣計哂成隊分
我覺得兩隊唔會有太大分別
淨係一個lbj都爆哂分
但好明顯睇得出gsw成個隊型打法防守係打得出色好多
所以唔好再話係隊友既問題

會唔會係咖哩淫k green覺得唔夠做所以痴kd?

LBJ守KD好好少少 勇士唔會咁輕鬆贏

場場48分鐘自己單打
仲邊有力守

根本就係成個球團級數差好遠，上至gm，下至球員，勇士管理層做咁多神級決定唔係負碌

又有理由

game 1,2 好氣好力咪又係俾kd 打爆

同意
但lbj睇唔到呢一點

為左吹奏占狗，就黎拎埋自己老母出黎踩

講真 其實歷史上好多隊超級隊
但勇士今年嗰隊真係...
KD本身都已經有打入Final嘅能力
Love Kyrie呢啲...無James根本連Playoff都入唔到

其實一開始睇陣已經知騎士凶多吉少
如果有心贏冠軍應該放棄JR 同Love
早日搵幾個攻守兼備同穩定嘅球員罷啦

嗰啲D will啊...唔好攞黎J啦 你估仲係當年同CP3爭第一控咩

新騎士

Kyrie
Korver
James
A.Davis
Gobert

湧：全隊上下分工清晰、淨係制服組加coach kerr已經係top、自帶成熟體系

猗：補乜都要問過LBJ、教練出嚟呃飯食、完全無體系

依家係你LBJ乜都要操控晒隊波，TT、JR張垃圾肥約又係你爭返嚟，洗唔洗補埋PG13入隊呀下季

不過不得不佩服LBJ同Irving 兩個死頂5場 真。第一人

當年trade Love黎騎士已經知中伏，點知最後都攞到一冠

不過今年勇士 KD D.west MyBoy呢啲攞冠軍都開心嘅
尤其係Livingston 真係好令人感動 第二冠
細Ai又係攻防好手

係Green Dirty同Curry招積姐 其實隊波真係fit嘅

love唔算中伏啦
你皇要單打 所以又要三分大前
要單打就預左明星隊友減弱
有幾多個大前可以射到love既準度之餘 保護籃板能力又好

勇狗好鍾意話
DWILL KK 係ALLSTAR
你打得差 無得講
LOVE都係巨頭啦 你地3巨
IVRING 唔算巨頭?
人工最大
自己放走DLLM華同俄佬

人工大因為LBJ 返黎果陣己經係好高人工請返佢 之後嬴左2016之後俾其他隊拆骨 DLLM同俄佬 由垃圾約到 過千萬約 佢地係重要 但佢地前途更重要 JAMES無留佢地因為真係覺得佢地依個時候需要錢多D，所以放走佢地

IVRING LOVE 算唔算巨頭，可以講IVRING 打得好 算準巨頭 但你要佢帶隊唔一定入到PLAYOFF 之前佢一個人打騎士 都係包尾，同埋想講既係IVRING只係一個當打ALLSTAR 你話佢重唔重要 佢係重要但要去拎到同勇士既比 差太遠
因為勇士有4巨頭每個人都有得分能力 而IVRING 只可以個人得分 同JAMES分別係 JAMES 可以有助攻

LOVE算唔算巨頭? 每場都係第一節射下3分 你話佢重要?可以話唔重要 佢D籃板係好 但佢慢又矮 真係要個黑鬼 尊練佢籃底好過 一係佢走去企3分做炮 但人有限 佢打底就係垃圾 人工高但經常做唔到野 上年都係痴個冠返黎

就算你打得幾好 點同4ALLSTAR 2MVP 既隊伍打? 開外掛無得打，仲要話DWILL同KK係ALLSTAR級數佢地都好勁架 係JAMES拎晒去打佢地先廢
咁既說話都講得出真係風涼話 會黎提升騎士既實力 俾人覺得你勇士唔係最強
KK DWILL都係老人 ，跑得到算勁，打過比賽都知5分鍾有幾辛苦同幾耐
2個3X歲既人 真係回防都無氣啦 你要用2個老野同勇士D 2X歲打 ON9
KK 個約到左佢唔簽鷹隊 又話LBJ買人個正選拆人骨
DWILL 廢到俾小牛炒/小牛想放佢去拎冠炒佢 又話搶人正選
DWILL 同KK 之前係幾勁 但佢2個只係痴冠 同 MYBOY DAVID WEST 差唔多級數 無咩分別

CAVS 都係只打JAMES 一個帶起隊波 但MJ都要有PP幫手先有6冠
所以CAVS 好應該諗下用LOVE JR TT 揾D咩人返黎
因為如果JAMES一日係騎士 騎士都可以年年打FINAL

KD有冠一D都唔開心WO

依隻25狗 有冠都得唔到人尊重

雙重標準到呢
自己啲allstar 球星就叫過氣allstar
湧果啲球星就叫當打mvp，用你個標準杜蘭特都幾年冇mvp啦，你又唔話佢過氣mvp
仲有明明之前仲講緊green同kt係假巨頭係體系球員，仲笑緊green一出到美國隊波都冇得打，轉頭又變返哂巨頭。
講真，幾時痁狗先接受到你地唔係輸人腳係輸戰術，攻防都輸哂。俾kd入你地隊咪又係企係到等波射同無限單打，同wb有咩分別姐。你隊猗講得簡單啲只係一隊拎住成手好牌但唔識出單打隊。wb同lbj 交換可能打得仲好。
再講，你foj冇打過superteam真係笑死人，你反省下點解成日用廢啲超級大前鋒先啦，成日害死哂啲大前鋒由球星變到角色球員，之後又屌佢地廢。

唔係過氣ALLSTAR? 大胃西都係ALLSTAR 咁勇士係咪要叫5巨頭?
未過30近幾年先拎MVP 唔係當打MVP係咩
GREEN 有組織 打籃底 搶到板 有火 唔巨?
KLAY 60分 3分49% 唔準 唔勁?
FOJ 打過SUPERTEAM 你隻勇狗真係入返老母個西啦
熱火JAMES未去之前係第10名
勇士KD未去之前係第一名
歷史有邊隊係第10名但又係SUPERTEAM ON9仔

個陣既Bosh同wade頂多二線尾
冇LBJ既熱火playoff都冇資格打

清識波
LBJ 既隊先入到FINAL 無左LBJ 佢地仲TANK緊
個個都想搶LBJ
2018 JAMES FA 睇下個NBA市場有幾大變動

講真 以LBJ既能力是但去邊隊都可以打到入Final
當年既Wade同bosh同今年騎士班廢物隊友一樣只係想痴LBJ攞冠

猗狗15年唔係賴傷患既咩

咦家又話Love 同Irving只係入唔到po 既貨色

咁傷左都無所謂啦咁撚渣

真係枉Irving g5 紥撚住咁剷波

靠佢贏波果時就NBA 第一pg

輸波就係廢物

睇見啲猗迷咁對佢就係心都痛

訓醒先出聲啦垃圾，當年邊個笑green同klay係假巨，咪又係你班猗。用返你地講既論點又變左係我講佢地唔係巨頭，實情係你班痁狗成日就係到話邊個邊個唔係巨頭，然後人地打得好少少，又即刻升返lv。
成日就係到話foj未去邊隊之前果隊拎第幾，foj去左之後即刻入final，你就真係縮返入你老母個西到啦，你成隊波淨係入左foj一條友咩，你成隊波幾個位置都補左人，咁都可以入哂foj數。講真你地成日講邊隊邊隊、邊個邊個係foj之前po都入唔到，有冇諗過人地個陣咩人腳啊。仲有咩wade，bosh得二線真係笑死人，當年chris bosh仲係nba頭三大前，wade係top 3 SG，咁都仲好意思話隊友廢唔係super team。我唔否認foj個人能力好強，但你班痁狗都唔好成日講到啲隊友係垃圾靠foj一個先得架，明眼人都睇得出foj啲隊長年都冇戰術靠單打搵食，一死火就玩完架啦。

傷左就賴傷左，入左關鍵三分就真巨頭，輸波就賴冇巨頭

呢d友一定係湧粉 垃圾波正常應該出垃圾球迷 好想知鍵盤既背後係個咩人

哦 原來五毛黎既

猗真係好撚柒，James一落場就倒水，唔止反映James有幾勁，同時反映佢有幾霸道，廢球員能力，James 自己就係打單型又成日24s傳炸彈波，只係夾到單打型(Wade,KI)同射手型/炮台型(MoWill,Love, Bosh)，佢學番熱火咁打低位仲好。

成日屌勇四巨頭，Curry,Klay,Green擺明唔係身體條件高既球員，身體條件唔係咩巨星球員級數(Curry好啲)，15年異軍突起靠既係團結同體系。Klay,Green算係似馬刺球員一樣，因體系而打得有貢獻而成為All star。分工細緻，肯互相成就，係勇士成功既因素，亦係勇士令My boy, 新仔Mccaw都打得起既原因，亦係James又一次失敗既原因。都係果幾句，
James 去西岸，西決都入唔撚到啦
比個Popo比James，未又係迫走教練
迫球隊簽TT,JR，
贏撚左就打救邊緣球員扮救世，輸撚左就話自己盡左力但唔夠Superteam屌鳩隊友廢同時話球隊廢簽人。

就算騎士唔算
熱火都算架啦

不過勇士係神級咁解姐
上年打柒過勇已經好好
呢隊野返去90年代都屌打公牛湖人啦

Leborn都洗到底

Decision

Irving一線尾

食撚左邊句呀
加乜撚呀
佢話i don't believe 呀
on9仔，返去讀英文啦
紅字就當自己啱呀？

垃圾占份人真係好唔得
勇士喺超級球隊都唔喺final先知
輸就輸 講左一大輪 最尾要講一句咩冇效力過超級球隊黎諷刺對面
突顯自己本身下風 搏同情
打輸都要攞返渣沙

其實全段野前後矛盾，
兼冇答到問題
佢其實係發緊老脾
講開賽後訪問
呢段都算經典：

個記者摟屌

同d占狗一樣輸唔起 唔講以為kd背叛騎士

屌你吹大啲啊 Love 都唔好
當年邊個唔想要Love 勇都差啲搶左Love 黎
又三分champ 又籃板王
根本就痴撚線 仲話green dirty curry 招積？
占屎冇俾人吹咋 curry 招積 賽前你個占屎串過馬撚串鳩myboy 又同kd 話咩welcome back

猗狗有幻聽

騎狗班老屎忽成日都持住自己睇得占屎多
就喺度吔文吔武
成日屌勇係勝利球迷
十足十d香港廢老咁
贏波就就一線巨頭 恥笑人地3-1
輸波就一線尾二線頭 垃圾
其實最勝利球迷既咪係騎狗

講明先，嚟緊呢年我實恥笑騎狗靠球證1-3 史上最貴明星隊都贏唔撚到

按你以上標準, irving自己帶唔到隊入playoffs所以唔係巨頭, 咁klay同green自己都冇可能帶隊入playoffs, 但你又話係巨頭

邊個雙重標準呢

所以話騎狗真係spin既專家
熱狗需要你

占士無打過superteam
等於kobe同td都係從來都無打過superteam

焱個時賓仔萊利真係勁好多
後備場場都有x factor
Mm, Mario, battier, Cole, Allen
相比而家既騎士健康隱健得多
都好難怪lbj轉隊
東決都好睇好多
公牛溜馬
我焱

kd curry計年份係29

Dwade同bosh 2011年都叫走下坡都講得出

peter Cheung game 5都話佢唔應該參與太多
應該專心打波

起碼頭3年都仲係peak
勇過2年都3張啦 kd curry

占狗最鐘意踩低其它人做垃圾
而提高占屎既價值

所以第四年咪兄弟變契弟囉

你知唔知勇冇kd 試過n 年第一次season 3連敗
同班wb打手一撚樣，自己教練/打法唔肯練其他人就話人冇料，人哋出mcgee你哋又笑人

明明個wade仲係MVP top five
係Irving 同love真係差wade bosh 半班
但係就肯定係super team

屌你老母夠膽死話早幾年bosh同wade唔係一線頭
真係戇撚柒鳩

占迷同foj一9樣贏就當佢地super star輸就垃圾不如，輸咪輸有邊隊對勇士係唔輸，但係要藉口吵就真係7，重要否定人地既努力

咁你問下foj點解唔練戰術要打iso啦
自己亂9咁續約買人 之後話人開金手指
人地勇用Livingston都勁過你用deron啦屌

FOJ唔肯練戰術打iso又要屌教練同隊友廢

第一個冠軍fmvp比左占屎唔比d wade 真係笑左

聯盟親生仔 又要做皇

Green 騎士workout 過無選到

呢d未分野囉

非裔美國人族群裡的膚色問題，錯綜複雜，是長達幾世紀的陳年話題，而且層層交織著。很抱歉筆者在這裡提到了這麼複雜的歷史話題，若用最簡單的解釋，就是：長久以來，膚色較淡的黑人就是難以被膚色較深的黑人所接受，這是代代相傳的觀念。柯瑞是膚色較淡的一組，大家普遍認為膚色較淡的黑人比較迷人，較能被社會主流所接受，也因而獲得多一點特權。
運動電視頻道ESPN的「不敗者」節目，曾探討運動員之間的種族問題，作家戴森就曾這樣描述柯瑞：「大家對柯瑞的質疑總環繞在他的膚色，但是NBA和各媒體又總是在讚美他，言下之意再清楚不過：柯瑞是一個我們永遠不會真心接納的黑人，因為他背後有另一股力量擁抱著他！」
還有另外一種對於膚色較淡者的假設：他們比較弱。這種假設是基於膚色較淡的黑人因享有特權，較不耐操、吃不了苦，有別於那些在困苦中掙扎、在逆境中堅定生存著的深膚色黑人。柯瑞的膚色又特別淡，淡到讓人很輕易忽視他頭上的黑人小捲髮。
2014年8月，杜蘭特為籃球電玩NBA2K做宣傳受訪時，講了一則故事。那一年他才10歲，跟著業餘運動聯盟隊伍從華盛頓首府一路開到北卡夏洛特比賽，他記得當時進入體育館後，看到一個小孩從近半場中線處投籃，杜蘭特當時認為這小鬼鐵定投不進，沒想到那小孩「唰」的一聲，進了一球，接著又「唰」的一聲，再進第二球。
那個投進好幾顆大號三分球的小孩，正是柯瑞。
「我原本以為是個白人小孩，只是皮膚比較黃一點。」當時的訪談採小組座談會形式，柯瑞與哈登也在場。杜蘭特一說完，大家哄堂大笑。杜蘭特又說：「我是說真的，我生長的地方很少看到膚色這麼淡的人，大家的膚色都長得和我一樣。」
杜蘭特當然只是隨口說說、毫無惡意。但這多少也立即點出柯瑞膚色「不夠黑」的問題，杜蘭特是來自貧民區的小孩，他的話多多少少代表了NBA球員普遍的心聲與看法，同時也質疑柯瑞是否夠強

自己有pick
仲前過人地
但pick埋d垃圾
有咩辦法

騎狗係咁 死都過隊友廢 打唔出水準

話當打之年既wade同bosh係走緊下坡

笑死人咩

咁carry kd green kt 都走緊下坡啦

走緊下波都打爆你垃圾LBJ呀

屌我都想講
我覺得就算curry lead一隊都入唔到playoff
係得kd有能力
次次見親irving 唔俾人當巨頭都覺得佢好慘

佢冇錯wor,佢心目中得佢自己係超級，其他人都係垃圾

無錯
佢乜都話哂事
但自己打波勁唔代表自己做戰術 做gm勁
外行人做內行事咪搞到明明係superteam都變左唔係

占士最叻就係廢all star 級隊友武功嫁啦 廢宛io後又真係唔算superteam 既，佢冇講錯呀

bosh未去熱火前都一線頭
去到熱火開始下滑係邊個問題?
Love未去騎都好撚勁
去到騎又又變廢
咁又係邊個問題?

希望洛囝復出幫下吾皇

真係好慘
上年game winner就上神枱
一輸波就棒打落水狗摷返佢帶隊騎士包尾㗛講
佢隊騎都唔係宜家咁嘅陣容啦

Final對住湧入40幾分都只係一線尾
做占士隊友真係慘過食屎

雖然我唔中意lbj但幾中意睇irving打波
俾人話佢得一線尾

有Lbj 就預其他人少球權 又要就LBJ打法
有邊幾個冇球權又勁既superstar

吾皇統治力

吾皇揀親嘅都係一線尾二線球員嚟咋
吾皇想carry佢地奪冠仲要被你地話組巨頭
反而勇士就唔應該啦
自己練隊三巨頭出嚟
最後簽埋個毒撚返嚟屈吾皇機

鸁就自己勁
輸就隊友廢
占迷邏輯

吾皇：渣ga

唔撚服 睇數據啦

有四個 係晒湧

湧個d去到我皇隊都係會變廢

唔計curry,KD
Klay同green第一日就咁撚勁既？一個當日打算換KL，一個由後備打起証明自己到頂替David Lee。再講多次，佢地係因體系而成為all star，前提係隊中大佬肯打團體波。點解LBJ無呢啲隊友呀？打法霸道囉，咁多年黎佢身邊隊友一定要有苦力，射手，單打手黎圍住佢組隊，係因為LBJ唔肯作出改變，一直係comfort Zone果個係佢

然波：隊友all star 幫助到我皇
輸波：隊友垃圾，幫我皇倒米，無我皇你地只係地底泥

但明明一個單打王，一個可以30+30，幾個出色射手

到時又話廢架啦
green>唔識射波既辣殺
kt>持球進攻廢
之後即刻變一線尾

如果而家騎士係健康bosh打緊會唔會好過love

艾榮進攻真心有d.wade 級數

防守就

騎自己係東岸做山寨王，常規賽只係靠占士同ir單打同突破分波，練都唔練下戰術，入到總決賽就見真章

你地個占皇季後賽經驗豐富，去到2月知隊波有問題就叫人簽playmaker，但自己又唔放球權，下下叫所有人去3分線等波到，咁就要多幾個3分射手而唔係playmaker啦

咪就係 人場成場波都冇掂過 就想人即刻入狀態
屌你老母

係咪搞笑,未效力過超級球隊
佢入熱火果陣,佢自己加埋D Wade Bosh三個都當打
D Wade Bosh同KI Love仲要唔同既地方係D wade Bosh係2 way star
有進攻又有防守,果陣2011年總決賽D Wade都仲係屈到震
咁都唔係超級球隊係咩,佢當年唔係對小牛打得咁柒
一早第一年就拎冠軍喇,不過FMVP變左俾D Wade

仲有你走左俄佬，搞到內線空虛，你唔補番人，今年game 1,2,3內線俾人強姦，唔係諗住靠tt一個頂曬呀？
大家個cap一樣，人地3球體系球隊都識簽mcgee番黎頂籃底同搶板啦，咁代表唔係佢地太勁，係騎唔識搵缺點去補

應該唔會,贏左一定係lbj fmvp

執曬堆ALL STAR返黎唔識用就話自己唔係組團

KI都二線頭,想問邊個係一線PG笑撚到痴線

KK ALL START PLAYER比猗狗踩到二線尾料

有架，出左5x秒就收皮

RAY ALLEN又一定係垃圾啦

話foj唔出猗就贏唔到=Irving Love廢
成隊猗根本就係以foj為中心咁build
咁嘅體系冇咗個核心點會唔輸呀？

gsw sas個體系都係冇咗邊個都得
你要隊友唔「廢」
一係就要求foj fit入個體系而唔係做當然核心
但到時數據又唔靚架喇

勇狗係最鍾意話自己果隊唔係4巨頭
黎對比其他隊 你都有得打架 我地D人勁少少咁姐
加油 返去練下 下年打D幾成績出黎
根本有你勇士一日 NBA都無好波睇
做仲NO.1 簽隻KD狗返黎
上年3-1 輸撚左 嬲嬲豬買個MVP 打9LBJ

讓隊波比FOJ,又減曬薪依家比班猗狗踩到一文不值

笑到仆街 皇上當日講完
佢班賤民就喺度踩到班隊友袋底泥都唔係
又老又廢點點點

你咪偷換我意思啦ON9仔
IVRING 有自己帶過隊
GREEN KLAY有無自己帶過隊阿
你發夢果陣有阿?

二姑算唔算巨頭,其實?話晒all star 加fmvp

過氣左，走下坡既唔計啊

FOJ 由一開波已經俾NBA EPSN 捧到上天

年年有NBA 球證照顧

契仔咁既樣, 仲要年年講到自己被迫害咁

真係好核突

根本就係性質一樣 程度唔一樣
好似去打劫 兩個都有打劫 只不過打劫既銀碼同理由唔同
屌你lbj無恥到話自己無做過咁

D勇狗真係好鍾意係咁話人地果隊D人好勁好勁
黎對比自己果隊唔係最勁
騎士根本打LBJ一個人 其他人企3分等波射都唔入唔撚廢?

熱火果陣WADE 都係NO.10隊伍 無LBJ 佢入撚到FINAL咩
06年 佢有ONEAL 白朱古力 仲有好多當打綠葉

BOSH 依D 係自己果隊咪勁囉 到你去人地隊又係垃圾 13弟

GREEN 唔係DRITY PLAYER 都講得出
MCGEE直頭垃圾啦 佢唔係勇士 一早退休啦

其實打usa team果陣都已經講過，green係體系球員，離開左勇士體系就變廢，所以基本上green 係自己帶唔到隊

咪臭係
IMAN同 KK都比佢地踩到一文不值

繼續吹

講經阿？
佢有無帶過？ 無丫麻
ＩＶＲＩＮＧ有無帶過
包尾囉
IVRING 係好高分 場場25+咁制 但同打街場打死自己一個有分別?
無LBJ 佢有得打G7?

06 年輸2-0係邊個帶隊波反cup

ivring帶隊果陣咩陣容？ 而家咩陣容

組隊cap成億二既隊話出黎無用幫唔到手
而家佢呢隊猗唔係超級球隊仲可以係咩
唔係無人幫到手,係成隊猗垃圾防守態度姐
成日都俾對家wide open又或者lay up
守得好D就唔洗輸1比4喇,堆球員又唔係廢
唔係成億二cap都話堆球員廢下嘛,雖然TT唔值千幾萬一年

勇狗只係識講 轉左邊個邊個一定好勁
睇現在去睇OK?
IMAN 同KK就係做唔到野阿 咁唔屌得?

金身WADE 阿 你有無睇波架?
仲要有ONEAL PRIME阿

依家係foj話自己果兩隊唔係superteam啊，唔係證明佢果隊啲人勁，仲應該講咩去搏，都九唔撘八既。 無左foj之後果年，heat得返走寸坡既兩件垃圾都仲有playoff打又唔見你講下。

Bosh 本身好打得，咪就係嚟左同你foj打波之後俾你廢左囉，foj拍邊個allstar，個allstar即刻變地底泥。

回應下點解啦

依家依個陣 俾IVRING 帶佢咪又係單打?
ON9

green同kt 你係咪覺得佢地去第二隊就會做到leader 帶到隊波先

ivring帶隊果陣 隊友真心未成熟 tt waiter 得av男叫做好少少

4巨唔洗付出代價呀？barnes、bougut、雪碧、barbosa果堆走左先換到個kd。好似騎士咁爆晒cap買人？

俾湧用億二組返一隊再同猗打睇下會點

成日話人工高點點點
人工高都唔等於打得好
NBA黎講係得JAMES 過左30歲仲係當打
果D老人家黎架啦 跑到無氣啦

咪証明班垃圾冇左FOJ 唔識打波囉
係咁講呢個POINT都唔知做乜鳩
條傻西

真心講句
Lbj帶開隊隊波都要其他球員廢曬武功 係得wade會走下off ball

講到尾你咪又係FF

你又知佢而家個陣佢帶隊會係單打？

騎士無戰術就緊嫁啦

咁點解吾皇唔去76人打既
人工低又多後生仔喎

BOSH 本身勁 同你打完波就變廢你都講得出
BOSH 身高係去打中鋒 架啦 你打大前都打唔得勁過LBJ 點解唔係俾LBJ打大前
成日話LBJ 拍邊個邊個就廢 明明就係自己廢
你打街場拉個甲一一隊 你又係咪唔識打波阿 你3分唔入 2分無 籃板無 係咪又關個隊友事阿13弟都公認廢 你班勇狗係都要用D人黎講到LBJ係令到佢廢既原兇咁
如果你唔識英文 你返去睇返中字 LBJ話 佢依打就係打緊SUPERTEAM 佢保護返自己依家隊波有咩問題?

點解人工咁高 又垃圾

咪LBJ搞到咁囉

TT JR 咁貴簽

用黎搶其他唔好咩

好喇,係真係打得唔好,你睇個牌面,咁都唔係超級球隊係咩
當年湖人Kobe Gasol Nash Howard,吹到求其搵個老母帶隊都champ到
最後kobe torn ACL第一輪收埋皮,你會唔會話呢隊唔係超級球隊

GREEN 同KLAY 去第2隊我唔知帶唔帶到波
IVRING就一定唔得先
IVRING 見到KOBE 影子
單打係好勁 係好華麗 但比分唔係高 又多傷 果陣佢仲要20歲到 佢連帶入PLAY OFF 都唔得阿

GREEN 同KLAY 既能力 起碼可以入PLAYOFFS 先

上年3-1俾人反CAP 咪買個當打MVP 狗返黎打返人囉
係要代價阿 賣晒15年D人 狗都不如

組囉 KD CURRY GREEN KLAY 都1憶幾啦

你皇淨係要神射手同苦力搶板咋

重要係球皮都無比你掂就要進入狀態 百發百中

點解廢武功 打得NBA 得一招?
LBJ 30+10+10+ 咁既數據 果10個ASST 係假架?俾左個波你 你唔撚入 怪LBJ阿
ON9
我同你打波 我傳到個靚波 俾你 你射唔撚入 怪我傳得差定話唔俾你射多D拎手感阿

隊友呢？ 又扮盲睇唔到？

你講 ivring帶隊果幾年 有邊個真係稱職做到野？

咁佢40分果場係唔係單打阿
無左LBJ 佢單打仲多左啦
咁你又FF 佢依家唔會單打?
但我就睇到佢場場都係單打

再走唔好睇掛 去76人應該幾好J

你咁講又帶出左一個好好既問題

騎士無戰術 流於鳩打

咁又點解會無戰術呢？相信無咁勤力追post 應該會知

都係果句啦 勇士可以做得出俾底薪你D 隊員 JAMES唔做唔出囉
DLLM 華 同俄佬見佢地有前途都放走佢地啦
勇士為左KD 賣走幾多人
TT JR 係唔值 但TT JR 依家既人工同約同係JAMES 幫佢地R返黎
幫到佢地屋企

就13 14兩支狀元簽 好眼光既話
依家已經ki gannis foj 同embild 啦
自己柒有咩好講

可唔可以唔睇個名先? 打唔起就係打唔起 佢地會係ALLSTAR 因為當地果隊
鍾意佢投佢咋 你問心KK DWILL 依家算係咩ALLSTAR阿
ZAZA都投票多到90幾萬 唔通佢又係ALLSTAR級數 ALLSTAR只係DFANS FF出黎 佢打到好勁架咋 係東岸有邊個球星打得勁過LBJ? 個牌面咁睇騎士好似好勁咁 但真真正正去打 都係要LBJ一個人帶起佢地
KOBE根本無人夾到佢 佢出左名係無人夾到

屌你 拎埋人地屋企人出黎講想幫LBJ拎多樣光環

到底騎士係想奪冠定開善堂幫人
LBJ就望奪冠望到出哂面
但又咁為隊友全家著想
干預騎士運作同簽人

岩阿 LBJ 就係要一個有助攻既去控球 要一個企定定會入3分 一個可以拉空既射手 同一個籃底怪物
就咁睇3分個位PG 係唔錯 控球可以係CP3 可以自己黎
籃底 可能只有表弟

做唔到野唔怪自己唔識TRAIN?

睇落我皇又幾偉大 希望2018年唔好又出走

叫KERR幫佢練下先算公平

係呀 買完kd之後
隊騎咪又係係咁換人
Kk dwill bogut sander等等
全部都係其他隊all star隊員
成隊加埋2億但係就剩係偷得一場
講到騎咁撚勁咁點解唔原陣打
咪又係怕輸
輸咗之後就諸多藉口

隊友有幾勁有咩用? 佢只有得分果幾年 佢連隊友都唔信 佢點帶隊
你估LBJ10個助攻 係打2K 一傳就拎到
最少都係10/20咁 有幾多係隊友TO 出黎
如果隊友係準係生性 LBJ最少15+助攻一年啦
佢都有信隊友 傳好多波 去帶班人
IVRING 眼中根本無信隊友 唔係好空都唔會傳咁點帶隊
當你去打波 見到有條友係咁單打 自己黎 你覺得你會嬴多定輸多

又CP3 又表弟 比埋AD你好唔好

個個都係當家球星 你估玩2K呀

KK係出名既三分神射 LOVE都係識三分既大前鋒

2支炮係哂到啦 唔識用就唔識用啦

戰術就係LBJ產入去 引包夾 再傳3分射囉
咁D3分唔準丫麻 準果日咪24粒 唔準咪FUCK得囉
之後咪MISMATCH 打LOW POST DRAWFOUL囉
IVRING單打能力高 MISMATCH完基本都食你2分 唔打依個戰術咩

我都想幫到屋企人
LBJ可唔可以幫我R騎士請我做執波仔

吓 唔係咩?
騎士如果真係LBJ 可以話簽邊個就簽邊個
WADE CP3 MELO 一早去左騎士啦

有TRAIN 但又做唔到野呢?
對面係MVP 你揾個幾百萬幾
算係有D用既 但你要佢好出色就未係囉

占狗logic:

騎贏波=占士好波最大功勞

騎輸波=隊友垃圾唔關占士事

無得輸

你見到隊友廢 放哂都唔入 你重會唔會做比佢

如果準

如果個個都百發百中洗春打咩

有無睇波 騎士俾其他隊買走左後備 唔俾補強?
講勁DLLM華有用過DWILL

你知唔知 點解TT會咁貴續

有俾佢地射3分阿 佢地有無入??
你有無睇波阿 佢地D出手仲多過JAMES啦 D3分

唔係你LBJ放走佢地 為左佢地著想咩？

做乜而家話比人買走

未開打之前就知隊友廢咩
DWILL 睇數據都係廢 JAMES咪一樣射俾佢

講啦 問人知唔知又唔講
一係你唔好講 唔想知

占士係話哂事既都唔改戰術

抵撚死啦賴咩人

防守又垃圾，佢自己係大佬都hea守唔以身作則，賴得邊個

人地出高價買走個個球員 咪放走佢囉
一係你入小學重讀中文啦

講梗ivring帶隊果幾年呀

身邊無人有能力分擔到得分

如果JAMES帶入梗PLAYOFFS WO
04年JAMES果隊咪又係垃圾 大家都係單打 場場30+
咁咪對比到IVRING 帶垃圾隊要TANK既事實囉

你俾LBJ帶當年IVRING果隊 隻隻都升到好似ALLSTAR級咁啦
你俾IVRING 帶撚到咩
依家騎果班BITCH 如果唔係有LBJ帶住 佢地自己去打 連網隊都嬴唔到啦

咪因為LBJ比壓力囉
要騎士貴續

你又識講LBJ做大慈善家幫TT同JR
但又要扮唔知點解TT貴約

咩玩法呀你

CP3 Wade Melo 你皇話要就要呀？
爆cap都有上限嫁

占士睇得上眼wade就唔洗出走啦

得喇 唔洗係咁吹奏LBJ既

佢干預球隊運作係事實
干預教練都係事實

pick笨叻真係笑死

Green都算 klay都無一線中 老實講klay唔單止唔係一線中 佢應該係一線頭sg 你老味佢救左勇士好多次wor 都未撚講單節39分痴撚線紀錄

其實條堆占迷都幾勁
輪住入黎以一擋百

Melo cp3去到騎士咪又變過氣球星
除咗勇士係天團其他all star都係當地人捧出嚟

最鍾意轉去熱火前嘅lbj

老老柒柒
TT同JR個經理人係rich Paul,佢同Lbj係老死加business partner:
即係，TT, JR同lbj份約越大，佢抽得到既鏞就越多，佢地既生意就越大
即係佢既錢即係你既錢即係LBJ既錢
搭個雞棚屈Dan Gilbert錢
TT份約幾惡操作，17M一年既undersize PF冇射程冇進攻
JR13,4M一年又已經31又係難甩
有啲捉蟲

咪LBJ 俾TT高約囉
幫自己隊友拎高人工有咩問題
係TT眼中 LBJ一定係好人先
而你地就會話LBJ自己拎黎 咁貴要TT
CP3 睇下佢要唔要冠囉
WADE 去 LBJ話會減人工
MELO不了 要用LOVE換
但騎士要個有用既底 等LOVE可以去做炮
講3分LOVE係騎士最準 但佢又要打埋底 氣都無

有能力影響到成個球員 有咩問題
你俾KD 係雷霆可以影響到簽人問題
佢會俾IBAKA HARDEN WAITER 果D人走?

屌你老母叫乜垃圾kd丫
叫我皇死忠就真
明明兩個都係仆街就瘋狂盲反kd
foj樣樣仆街野都合理化
輸就搵藉口

最賤仲係KD
LBJ 上年3-1 洗撚晒底啦

幫隊友攞大約冇問題㗎，但到佢唔啱用要攞黎換野個時咪自己捉蟲喇

個三件鬼會去騎呀 你估個個好似KD條友咁冇骨氣咩 但依加事實就係占士過份干預球隊運作 占士一句佢地係我兄弟就高價續TT同JR 搞到成個夏天咩補強都冇 場場都Irving同佢打哂 真係佢自己攞黎

洗你老母咩
咪又係靠聯盟契爺先champ到

你不停打倒自己

一時話 LBJ無影響力到可以干預球隊簽人
另一邊就話幫到TT簽貴約

到底佢係影響到球隊簽人定係無

自己又要賺大錢 又要拎冠軍

洗春到咩
一輸Final又出黎柒

話唔定今年又組團
或者走人
咪又係黑返

跳出合約 去第二到組團
pg: CP3
sf: LBJ
C: 表弟
PF: AD
sg: PG13

carry佢地入Final 講到明無組superstar ream嫁

洗你老母咩
KD係賤種狗
LBJ一樣係賤種狗咋

同埋melo都應該夾唔到占皇
冇波喺手佢又變騎fans口中的廢物

個傻西都唔知係真心定假膠
真心的話真係幾可憐咁撚蠢唔識用腦
假膠的話就睇到煩

配合唔到LBJ = 3線廢物

似真心假西

歡迎你進入猗迷嘅思考領域

簽到爆CAP:
1. LBJ幫佢地R份肥約返去養屋企人 孝感動天
2. LBJ根本冇權干預猗士簽咩人 唔好屈落LBJ度
3. 當時猗士冇得揀 焗住簽班死老野
4. 撚知簽左返黎咁撚廢咩

最重要係當日簽齊曬kk d.will bogut既時候
班猗j到一地都係又話個陣完美
結果依家就係咁屌
但又唔諗下係隊波同你皇既打法搞到咁

抵死啦咁鐘意少炒教練
大佬炒 David 二佬趕走 Mike

幾正 二線球員個個收一線人工，吾皇係慈善家嚟

最緊要自己啲數據keep 到，所以打iso 打足一世，curry 真係戇居拱手讓隊波畀 kd

其實一路覺得吾皇當年贏輸都會走
完左4年熱火約
不過叫輸左咁解
因為要洗底就一定要返騎士奪冠
就好似如果毒撚返雷霆我都會尊重佢
但係如果佢留勇士一世就真係柒

咁點解唔幫埋老母華

老母華800萬俾公鹿買左啦
幫得幾多個 JAMES 要幫班垃圾爭取幾多野
如果JAMES 係為自己前途諗當時一暈JOIN左KOBE
JAMES係打緊兄弟籃球
唔似得KD咁 入打嬴左自己果隊咁撚7
一個似樣少少既冠軍都無 同自己兄弟拎冠先係再開心
如果KD 同WB 拎個冠軍 個個場面幾咁正 咁多人尊重
依家有KD既勇士得勇狗支持咋

吊你老味我信你條撚屌係曲線反沾了

留底果d就係沾屎為佢地好
俾高薪佢地救屋企
走果d都係沾屎為佢地好
為左大好前途放佢地走
為左反kd含吾皇條J含到雪雪聲

Feel 到陣假膠味即刻潛下水

七緒求鳩其up幾句跟住比成班人屌，深潛一陣出返黎又話人駁唔到佢，屌

咁點解唔幫埋dwill kk Frye 攞大約?
張丕德都話我皇唔應該做太多野
又gm又領隊又球員
暗示我皇干預高層

廢就廢啦DWILL KK 依D垃圾

就係我皇死都要幫jr tt r大約搞到無錢補強
佢唔干擾高層就唔駛爆cap爆成咁
關人撚事?

如果佢地去刺或者勇分分鐘回春tim呀 教練垃圾LBJ又要幫班兄弟R大約搞到隊波補唔到強 抵撚死啦

同埋無體系
下下打iso
我皇唔打就無啦啦要多友臨既拉伕打iso
自然輸
而kk打唔出水準，梗係啦，無人做波比佢
唔通當佢curry 咁整幾下crossover之後拉弓咩

KK點會無人比波佢 俾人MARK到死晒
到空左都無50%
一個字廢
TT JR依Ｄ根本廢
建議下季交易

體系呀 form呀 冇睇波唔識
Hawks 有play 係for KK 隊three
Cavs 得 iso 咋

如果要帶隊入到playoff先算巨頭，我覺得湧入面得kd可以，curry個d咪玩啦，curry+green+Thompson根本唔可以分開咁濟

CAVS 都有做比KK 射3分啦 ON9
入咩 CLS

企死係3分線
我皇無得帶咪傳比佢硬射

你係射手 俾你企定定射 都唔撚入 唔屌你屌傳個個 你都ON撚9
我要俾你落場唔入射到入阿 ON9
自己去跑運動場熱身啦

一早幫你班占撚分析哂啦，果度又無占撚應我

［NBA］根本占士就係最撚自私既球員

勇士都要做戰術set play 啦
無戰術咖哩杜撚都無咁準

唔計佢自己咪係囉

條友以為傳到粒波比kk就係set左戰術比佢寫

隻吝狗到底真心定假膠呀
係咁前言不對後語

點先有資格做吾皇隊友

幫你ＫＫ 扯住Ｄ人俾你射都唔入啦

痴q線
你唔set play 有人mark架大佬

咁都算戰術西書果種鳩鏟突破分波都叫戰術

笑左
講到第十去到入final 淨係多左lbj咁

真心覺得騎士最大既問題就係行'LBJ'依個戰術，熱火都係咁，從好少可有一個球員可以凌駕哂戰術，轉會，教練咁，強如勇士都係球員就戰術，騎就係要戰術去就一個球員，咁其他人點發揮呀，俾五個all star都唔掂啦。

條友根本唔識戰術
尻剷分波個d iso 同free shooter 跟本2回事

熱水還好有Riley條仆街仔係度鎮住LBJ 況且教練都好撚過Lue好多

我同 Curry 傾傾再算
我從來只係勇士球迷
我根本就唔支持騎士

curry:杜蘭特只係一條幫過我既契弟

試解釋KK點解係鷹隊有咁高命中

你到底打過波未
淨係突破再分波就叫戰術？

盲迷真係唔撚駛理

回直塘既bosh wade 都入到po

剷到就自己上籃
唔到就傳炸彈
之後tough shot唔入係個射手廢

今季常規賽 kk命中達 42.5% 數值上係好高嫁喇傻仔

唔通屌柒佢咩 雖然好難唔憎佢 不過當初話曬嚟heat幫手拎兩冠 咪好聚好散算撚數

奶大帝 話KK射波廢又點睇呢

命中太低 一定要入的 唔入就係廢

唔好講爛艇 屌佢老母 果條豬頭根本當隊波係自己公司 除左自己寶貝仔其他新仔唔用 死用爛用cp3 bg 兩條友一傷成隊波連爛網都不如

D will 先慘 人地都唔係定點射手
強項係持球組織得分
俾人擺係三分線到食西北風

簽個key 返黎唔比人key波

不如你講下巨頭定義係咩鳩啦
艾榮打得好 只算準巨頭 咁準巨頭同巨頭有咩差距啊 輸撚左就瘋狂貶低自己隊友

鳩up占

對於占迷黎講一場可以轟人三四十分既都唔能夠算係巨頭

根本有你老豆占一日 東岸都無好波睇
夠膽死話自己d人勁少少 其他人有得打 你睇你個東岸幾撚樣衰 成隊波拆開都可以做其他隊starting 快撚d叫你老豆拆開隊波啦 東岸好撚悶啊 自己屈人機就道理 俾人屈返轉頭就嘈怨巴閉 弱撚智

on9仔 宜家係屌緊佢將球員變到單一功能啊 波就自己舞 想鏟就鏟 想傳就傳 其他人就on撚99企三分線等波到 又炒左個識打團體波嘅教練 d人走位亂過咩咁

你話交得靚就話靚啊 自己戰術俾人睇穿曬 好似Curry有球守kk咁 睇實foj鏟入去實傳俾kk射三分 立即逼埋去kk度 你傳得幾靚都無意思啦

至弊做到咁 d占狗fans都只會話占屎鏟入去引人包夾 識分波 你先會打得好 你無占屎都只係 d league level球員 係占屎你先有飽飯食所以要感恩

一句講曬 彩就我拎 屎就你食

話要playermaker就簽左D.will

但又唔比佢lead隊波 淨係做定點
你請多幾個定點射手好過啦

不過跟佢要求 KK呢個水平既定點係垃圾 應該可以搵邊個呢

果時占狗話都係吾皇自己黎最有效率架

啲人仲屌龍王廢 有冇人睇過龍王係速龍隊個時打post up 中距 剷籃乜7都有 轉到熱火即刻變左外圍球員 就係要就占士剷籃分波 削弱哂佢啲優點 就連愛神黎到騎啲籃板即刻廢哂淨係識射3分 啲人仲可以屌番隊友唔係superstar 你話愛神唔係都算 龍王絕對係巨頭

我認LBJ係勁，佢個人能力係好勁、又全面
但副作用係一定要身邊所有人去就佢
詹士有貨交咪打到靚play
一但詹士無貨交，點可能馬上叫其他球員自己搵食
LBJ肯定要轉型，要變得更加團隊波

以佢既性格一定只會想控制更多

講真切入分波比外圍射係work
但係cavs 10個play9個都係咁 睇穿晒喇
再講剷入去double team 都唔會係由mark 射手既人做

夠膽拎埋後備黎比

打團隊波點樣刷數劇俾班FANS打J呀